# Copyright (C) 2021 MorePower
# This file is distributed under the same license as the 好用版擴充 MorePower Addon for WooCommerce plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: woomp\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woomp\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-29T03:40:43+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-20 16:09+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: woomp\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: woomp.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: woomp.pot\n"

#. %s: shipping class name
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:36
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:36
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:36
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:34
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:98
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:107
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:76
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:75
#, php-format
msgid "\"%s\" available"
msgstr "\"%s\" 運送類別可運送"

#. %s: shipping class name
#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings-ecpay-shipping-base.php:96
#, php-format
msgid "\"%s\" shipping class limits"
msgstr "“%s”  限定單一運送類別"

#. %1$d: 處理數量, %2$s: 狀態名稱
#: admin/class-woomp-order.php:392
#, php-format
msgid "%1$d 筆訂單已更新為 %2$s"
msgid_plural "%1$d 筆訂單已更新為 %2$s"
msgstr[0] ""

#. %d number of periods
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:91
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:93
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:95
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:97
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:99
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:101
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:103
msgid "%d periods"
msgstr "%d 期"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:30
msgid "3D Authorization"
msgstr "3D 驗證"

#. %1$s: Cart shipping class, %2$s: Product shipping class.
#: public/class-woomp-checkout.php:389
#, php-format
msgid ""
"<b>Cart error occured.</b>The cart can't be added the products with "
"different shipping classes.<br>Cart shipping class: <b>%1$s</b><br>Product "
"shipping class: <b>%2$s</b>"
msgstr ""
"<b>購物車發生錯誤！</b>不同運送類別的商品，請分開下單，感謝您的配合<br>購物車內的運送類別：<b>%1$s</b><br>"
"新加入商品的運送類別：<b>%2$s</b>"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:362
msgid "<b>Ecpay invalid invoice result</b>"
msgstr "<b>發票作廢結果</b>"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:275
msgid "<b>Invoice issue faild</b>"
msgstr "<b>發票開立失敗</b>"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:275
msgid "<b>Invoice issue result</b>"
msgstr "<b>發票開立結果</b>"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:277
msgid "<br>Generate Time: "
msgstr "<br>產生時間: "

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:279
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:362
msgid "<br>Invoice Message: "
msgstr "<br>回傳訊息: "

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:278
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:362
msgid "<br>Invoice Number: "
msgstr "<br>發票號碼: "

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:44
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:44
msgid "A minimum order amount"
msgstr "一個最低訂單金額"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:524
msgid "Achive free shipping text, ex:free"
msgstr "達到免運提示文字 ex.「免運」"

#: admin/class-woomp-order.php:469
msgid "After choosing cvs, you need update the order to save changing."
msgstr "重新選擇超商後記得要更新訂單資料才會被寫入。"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:162
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:308
msgid "Allowed invoice carrier type"
msgstr "允許的載具類型"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:149
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:295
msgid "Allowed Order Status for invalid"
msgstr "自動作廢的訂單狀態"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:127
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:273
msgid "Allowed Order Status for issue"
msgstr "自動開立的訂單狀態"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:99
msgid "API credentials"
msgstr "API 憑證"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:79
msgid "API Settings"
msgstr "API 設定"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:41
msgid "API Settings Test"
msgstr "API 測試環境設定"

#: includes/payuni/src/gateways/AbstractGateway.php:339
msgid "Card code"
msgstr "安全碼"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:61
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:62
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:152
msgid "Carrier Number"
msgstr "載具"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:77
msgid "Cellphone format 09xxxxxxxx"
msgstr "手機格式  09xxxxxxxx"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:342
msgid "Check the box to set the validate rule of name and phone."
msgstr "開啟此選項將會驗證結帳時的姓名與電話長度須符合台灣的規範。"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:50
msgid "Check this box if you want to use test/sandbox mode."
msgstr "啟用金流測試環境。"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:167
msgid "Cloud Invoice"
msgstr "雲端發票"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:34
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:35
msgid "company"
msgstr "公司"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:71
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:81
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:165
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:152
msgid "Credit card installment period is required"
msgstr "使用統一金流信用卡分期付款"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:25
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:25
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:25
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:25
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:35
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:36
msgid "donate"
msgstr "捐贈"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:90
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:91
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:191
msgid "Donate Number"
msgstr "捐贈碼"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/ecpay-shipping-cvs-711-freeze.php:10
msgid "ECPay shipping CVS 7-11 Freeze"
msgstr "綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN 冷凍"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/ecpay-shipping-cvs-okmart.php:10
msgid "ECPay shipping CVS OKMart"
msgstr "綠界物流 超商取貨 OK超商"

#: public/class-woomp-order.php:38
msgid "Ecpay Shipping details"
msgstr "綠界物流資訊"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/ecpay-shipping-home-post.php:10
msgid "ECPay shipping home Post"
msgstr "綠界物流 宅配 中華郵政"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/ecpay-shipping-home-tcat-freeze.php:10
msgid "ECPay shipping home Tcat Freeze"
msgstr "綠界物流 宅配 黑貓 冷藏"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/ecpay-shipping-home-tcat-frozen.php:10
msgid "ECPay shipping home Tcat Frozen"
msgstr "綠界物流 宅配 黑貓 冷凍"

#. %s: Gateway method title
#: includes/payuni/src/gateways/Atm.php:65
#: includes/payuni/src/gateways/Credit.php:65
#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:64
#: includes/payuni/src/gateways/CreditSubscription.php:79
#: includes/payuni/src/gateways/Cvs.php:61
#, php-format
msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:94
msgid "Enable ECPay gateway"
msgstr "啟用綠界金流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:103
msgid "Enable ECPay shipping"
msgstr "啟用綠界物流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:105
msgid ""
"Enable ECPay shipping method. The POST method doesn't support goods' weight "
"rule. You should notice that your goods can not over 20kg by yourself."
msgstr "啟用 綠界物流 模組 - 中華郵政物流有重量 20 KG 的限制，要使用該物流方式前請確保商品重量未超重。"

#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:83
msgid "Enable number of periods"
msgstr "允許分期的期數"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:108
msgid "Enable payuni shipping sandbox"
msgstr "啟用統一物流測試模式"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:81
msgid "Enter your payuni API credentials"
msgstr "輸入您的 API 憑證"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:43
msgid "Enter your payuni testing API credentials"
msgstr "輸入您的測試 API 憑證"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/class-woomp-paynow-shipping.php:223
msgid "Estimate shipping date deadline(days)"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:528
msgid "Free"
msgstr "免運"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:506
msgid "Free shipping hint"
msgstr "免費運送提示"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:533
msgid "Free shipping hint background color"
msgstr "免費提示背景顏色"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:515
msgid "Free shipping hint condition text"
msgstr "免運剩餘金額提示文字 ex.「差 {{price}} 即可免運」"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:541
msgid "Free shipping hint text color"
msgstr "免運費提示文字顏色"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:519
msgid "Free shipping left amount"
msgstr "還差多少金額免運"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:38
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:38
msgid "Free shipping requires"
msgstr "免費運送需要條件"

#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:107
msgctxt "Gateway setting"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Admin.php:63
msgid "Generate invoice"
msgstr "開立發票"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:99
msgid "Hash IV"
msgstr "Hash IV"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:68
msgid "Hash IV test"
msgstr "測試 Hash IV"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:92
msgid "Hash Key"
msgstr "Hash Key"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:61
msgid "Hash Key test"
msgstr "測試 Hash Key"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:123
msgid "HashIV"
msgstr "Hash IV"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:117
msgid "HashKey"
msgstr "Hash Key"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://morepower.club"
msgstr "https://morepower.club"

#. URI of the plugin
msgid "https://morepower.club/morepower-addon/"
msgstr "https://morepower.club/morepower-addon/"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:33
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:34
msgid "individual"
msgstr "個人"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:51
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:52
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:139
msgid "Individual Invoice Type"
msgstr "個人發票類型"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:144
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:290
msgid "Invalid automatic"
msgstr "自動作廢"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/apis/EcpayInvoiceHandler.php:386
msgid "Invalid Ecpay invoice error!"
msgstr "作廢發票發生錯誤！"

#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Admin.php:61
msgid "Invalid invoice"
msgstr "作廢發票"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:143
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:289
msgid "Invalid manual"
msgstr "手動作廢"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:136
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:282
msgid "Invalid mode"
msgstr "作廢模式"

#: admin/class-woomp-admin.php:183
msgid "invoice"
msgstr "電子發票"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/MyAccount.php:24
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/MyAccount.php:24
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Admin.php:54
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Admin.php:50
msgid "Invoice number"
msgstr "發票號碼"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:109
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:255
msgid "Invoice options"
msgstr "電子發票設定"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:29
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:30
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:104
msgid "Invoice Type"
msgstr "電子發票類型"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:122
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:268
msgid "Issue automatic"
msgstr "自動開立"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:121
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:267
msgid "Issue Manual"
msgstr "手動開立"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:69
msgid "LINE Pay"
msgstr "LINE Pay"

#: includes/line-pay-for-woo/includes/class-wc-gateway-linepay.php:60
msgid "LINE Pay Gateway"
msgstr "LINE Pay 支付"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:229
msgid "LINE Pay 設定"
msgstr "LINE Pay 設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:200
msgid "LINE Pay 金流設定"
msgstr "LINE Pay 金流設定"

#. %s: Path of log file
#: includes/payuni/settings/gateway.php:25
#, php-format
msgid "Log PAYUNi payemnt events/message, inside %s"
msgstr "將統一金流日誌記錄在 %s"

#. %s: Path of log file
#: includes/payuni/settings/shipping.php:17
#, php-format
msgid "Log PAYUNi shipping events/message, inside %s"
msgstr "將統一物流日誌記錄在 %s"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:85
#: includes/payuni/settings/shipping.php:111
msgid "MerchantID"
msgstr "商店代號"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:54
msgid "MerchantID test"
msgstr "測試商店代號"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:48
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:48
msgid "Minimum order amount for free shipping"
msgstr "免費運送最低訂單金額"

#. Author of the plugin
msgid "MorePower"
msgstr "MorePower"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:43
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:43
msgid "N/A"
msgstr ""

#: includes/payuni/settings/shipping.php:59
msgid "Name length between 1 to 10 letter"
msgstr "姓名長度在 1 到 10 個字中間"

#: public/class-woomp-checkout.php:380 public/class-woomp-checkout.php:385
msgid "No shipping class"
msgstr "無運送類別"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings-ecpay-shipping-base.php:100
msgid "No, by the calculation type"
msgstr "不限定，依照下方計算方式計算"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:32
msgid "Order no prefix"
msgstr "訂單號前綴"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:97
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:243
msgid "Order number prefix"
msgstr "訂單號前綴"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:170
msgid "Paper Invoice"
msgstr "紙本發票"

#: includes/line-pay-for-woo/includes/class-wc-gateway-linepay.php:59
msgid "Pay with LINE Pay"
msgstr "使用 LINE Pay 付款"

#: includes/payuni/src/gateways/Cvs.php:31
msgid "Pay with PAYUNi CVS"
msgstr "使用統一金流超商代碼付款"

#: admin/class-woomp-admin.php:181
msgid "payment"
msgstr "金流"

#: includes/line-pay-for-woo/includes/class-wc-gateway-linepay.php:61
msgid ""
"Payments are received through the LINE Pay gateway, which supports USD, JPY, "
"TWD, and THB. In order to use LINE Pay, you must have a Channel ID and "
"Channel SecretKey."
msgstr "透過 LINE Pay 進行付款。要使用LINE Pay 您必須擁有Channel ID 和Channel SecretKey。"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:21
msgid "PayNow Shipping C2C 7-11 Frozen"
msgstr ""

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/shippings/class-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:28
msgid "PayNow Shipping C2C 711 Frozen"
msgstr "PayNow 7-11 冷凍超取"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:21
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/shippings/class-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:28
msgid "PayNow Shipping C2C Family Frozen"
msgstr "PayNow 全家冷凍超取"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:21
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/shippings/class-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:28
msgid "PayNow Shipping TCat Frozen"
msgstr "PayNow 黑貓冷凍"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:21
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/shippings/class-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:32
msgid "PayNow Shipping TCat Refrigerated"
msgstr "PayNow 黑貓冷藏"

#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:68
msgid "PAYUNi"
msgstr "PAYUNi"

#: includes/payuni/src/gateways/Cvs.php:27
msgid "PAYUNi CVS"
msgstr "統一金流超商代碼"

#: includes/payuni/src/gateways/Cvs.php:30
msgid "PAYUNi CVS Payment"
msgstr "統一金流超商代碼付款"

#: includes/payuni/src/gateways/AbstractGateway.php:181
msgid "PAYUNi Payment Gateway"
msgstr "統一金流設定"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:104
msgid "payuni shipping sandbox"
msgstr "啟用測試模式"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:4
msgid "PAYUNi Shipping Setting"
msgstr "統一物流設定"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:66
msgid "Phone format (0x)xxxxxxx#xx"
msgstr "電話格式 (0x)xxxxxxx#xx"

#: admin/class-woomp-order.php:436
msgid "Print ECPay shipping booking note (711 Freeze)"
msgstr "列印 7-ELEVEN 超商託運單 冷凍（綠界）"

#: admin/class-woomp-order.php:435 admin/class-woomp-order.php:440
msgid "Print ECPay shipping booking note (711)"
msgstr "列印 7-ELEVEN 超商託運單（綠界）"

#: admin/class-woomp-order.php:437 admin/class-woomp-order.php:441
msgid "Print ECPay shipping booking note (family)"
msgstr "列印全家超商託運單（綠界）"

#: admin/class-woomp-order.php:438 admin/class-woomp-order.php:442
msgid "Print ECPay shipping booking note (hilife)"
msgstr "列印萊爾富超商託運單（綠界）"

#: admin/class-woomp-order.php:443
msgid "Print ECPay shipping booking note (okmart)"
msgstr "列印OK超商託運單（綠界）"

#: admin/class-woomp-order.php:446
msgid "Print ECPay shipping booking note (tcat)"
msgstr "列印黑貓託運單（綠界）"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/class-woomp-paynow-shipping.php:165
msgid "Reserved No"
msgstr ""

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:37
msgid "s105"
msgstr ""

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:36
msgid "s60"
msgstr ""

#: includes/payuni/settings/gateway.php:47
msgid "Sandbox"
msgstr "測試模式"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:90
msgid "Sender address"
msgstr "寄件人地址"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:74
msgid "Sender cellphone"
msgstr "寄件人手機"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:56
msgid "Sender name"
msgstr "寄件人名稱"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:63
msgid "Sender phone"
msgstr "寄件人電話"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:85
msgid "Sender zipcode"
msgstr "寄件人郵政編碼"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:525
msgid "Set Achive free shipping text"
msgstr "設定免運提示文字"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:534
msgid "Set hint background"
msgstr "設定免費運送門檻提示文字的背景顏色"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:542
msgid "Set hint text color"
msgstr "設定免費運送文字顏色"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/class-woomp-paynow-shipping.php:166
msgid "Ship Date"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-admin.php:182
msgid "shipping"
msgstr "物流"

#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:24
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:24
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:24
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:22
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:86
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:95
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:64
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:63
msgid "Shipping available"
msgstr "運送類別費用"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/admin/meta-boxes/ecpay-shipping-meta-box.php:66
msgid "Shipping booking note"
msgstr "託運單"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:31
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:41
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:31
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:31
msgid "Shipping Cost"
msgstr "運送費用"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/admin/meta-boxes/ecpay-shipping-meta-box.php:63
msgid "Shipping create time"
msgstr "建立時間"

#: public/class-woomp-order.php:68
msgid "Shipping details"
msgstr "物流資訊"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:31
msgid "Shipping Measurement"
msgstr "運送材積尺寸"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:27
msgid "Shipping note options"
msgstr "統一物流設定"

#: public/class-woomp-order.php:45 public/class-woomp-order.php:75
msgid "Shipping payment no"
msgstr "物流單號"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/admin/meta-boxes/ecpay-shipping-meta-box.php:60
msgid "Shipping status last change time"
msgstr "更新時間"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:507
msgid "Show free shipping condition on checkout page"
msgstr "在結帳頁中顯示免運費門檻"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/templates/Checkout.php:80
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/templates/Checkout.php:71
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:178
msgid "TaxID"
msgstr "統一編號"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/class-woomp-paynow-shipping.php:218
msgid "TCat Shipping Settings"
msgstr "黑貓物流設定"

#: includes/payuni/settings/shipping.php:35
msgid ""
"The prefix string of order no. Only letters and numbers allowed allowed."
msgstr "訂單前綴字，僅限英數。"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:100
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:246
msgid "The prefix string of order number. Only letters and numbers allowed."
msgstr "訂單前綴字，僅限英數。"

#. %s: shipping class setting url
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-711.php:28
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-family.php:28
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-c2c-hilife.php:28
#: includes/paynow-shipping/includes/settings/settings-paynow-shipping-hd-tcat.php:26
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:90
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:99
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:68
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:67
#, php-format
msgid ""
"These shipping available based on the <a href=\"%s\">product shipping "
"class</a>."
msgstr "設定 <a href=\"%s\"> 商品運送類別</a>是否可使用，並可以根據商品運送類別加收費用。"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:27
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:27
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:27
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:27
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr ""

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:20
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:20
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:20
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:20
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr ""

#: includes/payuni/settings/gateway.php:70
#: includes/payuni/settings/gateway.php:101
msgid "This is the Hash IV when you apply PAYUNi API"
msgstr "輸入統一金流 Hash IV"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:63
#: includes/payuni/settings/gateway.php:94
msgid "This is the Hash Key when you apply PAYUNi API"
msgstr "輸入統一金流 Hash Key"

#: includes/payuni/settings/gateway.php:56
#: includes/payuni/settings/gateway.php:87
msgid "This is the Merchant ID when you apply PAYUNi API"
msgstr "輸入統一金流商店代號"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-711-frozen.php:18
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-c2c-family-frozen.php:18
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:18
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:18
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: admin/class-woomp-order.php:467
msgid "Update convenience store"
msgstr "重新選擇超商"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings-ecpay-shipping-base.php:74
msgid ""
"Use <code>[qty]</code> for the number of items, <br/><code>[cost]</code> for "
"the total cost of items, and <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" "
"max_fee=\"\"]</code> for percentage based fees. Also there is only one "
"shipping class in the cart allowed. You can't add the products of different "
"shipping classes."
msgstr ""
"<code>[qty]</code> 設定商品數量，<code>[cost]</code> 代表商品總金額，用 <code>[fee "
"percent=“10” min_fee=“20” max_fee=“”]</code> "
"以百分比的方式來設定運費。另外購物車中只能有一個商品類別的商品，例如限定購物車只能有「冷藏運送」的商品，不允許「冷凍運送」的商品合併在同一個購物車。"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:516
msgid "Use {{price}} to display amount"
msgstr "使用 {{price}} 來帶入還差多少免運的金額"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-frozen.php:52
#: includes/woomp-paynow-shipping/src/settings/settings-woomp-paynow-shipping-hd-tcat-refrigerated.php:52
msgid "Users will need to spend this amount to get free shipping."
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:340
msgid "Validate the length of name and phone"
msgstr "結帳頁姓名與電話欄位長度驗證"

#: includes/woomp-paynow-shipping/src/class-woomp-paynow-shipping.php:226
msgid ""
"When will the estimate shipping date end. Default is 1, which means the "
"estimate shipping end date is 1 day after the date of order get logistic "
"number."
msgstr ""

#. Description of the plugin
#, fuzzy
#| msgid "WooCommerce 好用版擴充，改善結帳流程與可變商品等區塊，讓 WooCommerce 更符合亞洲人使用習慣。"
msgid "WooCommerce 好用版擴充，改善結帳流程與可變商品等區塊，並整合多項金流，讓 WooCommerce 更符合亞洲人使用習慣。"
msgstr "WooCommerce 好用版擴充，改善結帳流程與可變商品等區塊，讓 WooCommerce 更符合亞洲人使用習慣。"

#: includes/ry-woocommerce-tools/woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings-ecpay-shipping-base.php:101
msgid ""
"Yes, adding to cart is not allowed if there are different shipping classes "
"in it"
msgstr "限定，當購物車有此運送類別的商品時，不允許加入其他運送類別的商品"

#: admin/class-woomp-product.php:479
msgid "下拉選單"
msgstr "下拉選單"

#: admin/resources/shop_subscription/card-management/class-card-management.php:44
msgid "信用卡儲存資訊"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:292
msgid "兩頁式結帳返回購物車文字"
msgstr "兩頁式結帳返回購物車文字"

#: admin/class-woomp-product.php:120
msgid "切換原版變化類型介面"
msgstr "切換原版變化類型介面"

#: admin/class-woomp-product.php:441
msgid "切換好用版 Woo 變化類型介面"
msgstr "切換好用版 Woo 變化類型介面"

#. 1: last 4 digits 2: expiry month 3: expiry year
#: includes/payuni/src/gateways/AbstractGateway.php:671
#, php-format
msgid "卡號末四碼：%1$s（到期日 %2$s / %3$s ）"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:31 admin/class-woomp-payment-cvs.php:80
#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:88
msgid "可將商品送到指定的超商門市，取貨時再進行付款。"
msgstr "可將商品送到指定的超商門市，取貨時再進行付款。"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:425
#, fuzzy
#| msgid "變化商品前台顯示介面"
msgid "可變商品前台顯示介面"
msgstr "變化商品前台顯示介面"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:415
#, fuzzy
#| msgid "變化商品編輯介面"
msgid "可變商品編輯介面"
msgstr "變化商品編輯介面"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:453
msgid "可變商品規格標籤文字顏色"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:445
msgid "可變商品規格標籤背景顏色"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:435
msgid "可變商品規格預設為標籤式"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-product.php:87
msgid "商品屬性"
msgstr "商品屬性"

#: admin/class-woomp-product.php:236
msgid "商品屬性已更新，是否自動新增變化類型？"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:410
msgid "商品相關設定"
msgstr "商品相關設定"

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:62
#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:62
msgid "啓用/停用"
msgstr "啓用/停用"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:158
msgid "啟用 ezPay 藍新電子發票模組"
msgstr "啟用 ezPay 藍新電子發票模組"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:234
msgid "啟用 LINE Pay 金流"
msgstr "啟用 LINE Pay 金流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:68
msgid "啟用 PAYUNi 金流"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:70
msgid "啟用 PAYUNi 金流模組"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:210
msgid "啟用 立吉富物流 模組"
msgstr "啟用 立吉富物流 模組"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:201
msgid "啟用 立吉富金流 模組"
msgstr "啟用 立吉富金流 模組"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:219
msgid "啟用 立吉富電子發票 模組"
msgstr "啟用 立吉富電子發票 模組"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:294
msgid "啟用兩頁式結帳後顯示於結帳頁最上方的返回購物車說明文字"
msgstr "啟用兩頁式結帳後顯示於結帳頁最上方的返回購物車說明文字"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:251
msgid "啟用支付連金流"
msgstr "啟用支付連金流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:208
msgid "啟用立吉富物流"
msgstr "啟用立吉富物流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:199
msgid "啟用立吉富金流"
msgstr "啟用立吉富金流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:217
msgid "啟用立吉富電子發票"
msgstr "啟用立吉富電子發票"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:121
msgid "啟用綠界電子發票(好用版)"
msgstr "啟用綠界電子發票(好用版)"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:147
msgid "啟用藍新物流"
msgstr "啟用藍新物流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:138
msgid "啟用藍新金流"
msgstr "啟用藍新金流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:156
msgid "啟用藍新電子發票"
msgstr "啟用藍新電子發票"

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:64
msgid "啟用貨到付款"
msgstr "啟用貨到付款"

#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:64
msgid "啟用超商取貨付款"
msgstr "啟用超商取貨付款"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:182
msgid "啟用速買配物流"
msgstr "啟用速買配物流"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:173
msgid "啟用速買配金流"
msgstr "啟用速買配金流"

#: admin/class-woomp-product.php:480
msgid "單選方塊(不斷行)"
msgstr "單選方塊(不斷行)"

#: admin/class-woomp-product.php:481
msgid "單選方塊(每行放1個選項)"
msgstr "單選方塊(每行放1個選項)"

#: admin/class-woomp-product.php:482
msgid "單選方塊(每行放2個選項) "
msgstr "單選方塊(每行放2個選項) "

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:24
msgid "好用版擴充"
msgstr "好用版擴充"

#. Name of the plugin
msgid "好用版擴充 MorePower Addon for WooCommerce"
msgstr "好用版擴充 MorePower Addon for WooCommerce"

#: admin/class-woomp-admin.php:109
msgid "完整地址"
msgstr "完整地址"

#: admin/class-woomp-product.php:223
msgid "定價未填"
msgstr "定價未填"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:280
msgid "將原本兩段式結帳改成一頁式或兩頁式結帳，並改變結帳順序為 「選物流 -> 選金流 -> 填��帳欄位」，以適應超商取貨等物流模式"
msgstr "將原本兩段式結帳改成一頁式結帳，並改變結帳順序為 「選物流 -> 選金流 -> 填結帳欄位」，以適應超商取貨等物流模式"

#: admin/class-woomp-product.php:338
msgid "必填"
msgstr "必填"

#: includes/payuni/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:44
msgid "扣款成功！即將刷新頁面"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:71
msgid "支付連"
msgstr "支付連"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:246
msgid "支付連設定"
msgstr "支付連設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:345
msgid "支付連金流設定"
msgstr "支付連金流設定"

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:31
#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:80
msgid "收到貨時以現金付款。"
msgstr "收到貨時以現金付款。"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:360
msgid "新增取代貨到付款方式"
msgstr "新增取代貨到付款方式"

#: admin/class-woomp-product.php:477 admin/class-woomp-product.php:484
msgid "標籤式選項"
msgstr "標籤式選項"

#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:12
#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:37
msgid "物流設定"
msgstr "物流設定"

#: includes/payuni/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:29
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:31
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:54
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:76
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:31
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:57
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:78
msgid "發生錯誤，不合法的請求來源！"
msgstr "發生錯誤，不合法的請求來源！"

#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:88
msgid "發票作廢失敗！"
msgstr ""

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:43
#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:85
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:43
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:66
msgid "發票資料更新失敗！"
msgstr ""

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:83
#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:64
msgid "發票資料更新成功！"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:68
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:68
#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:67
msgid "立吉富"
msgstr "立吉富"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:194
msgid "立吉富設定"
msgstr "立吉富設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:397
msgid "結帳按鈕文字設定"
msgstr "結帳按鈕文字設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:278
msgid "結帳流程設定"
msgstr "結帳流程設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:263
msgid "結帳相關設定"
msgstr "結帳相關設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:300
msgid "結帳頁國家欄位置頂"
msgstr "結帳頁國家欄位置頂"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:64
msgid "統一金流 PAYUNi"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/Atm.php:31
#, fuzzy
#| msgid "PAYUNi ATM"
msgid "統一金流 PAYUNi ATM"
msgstr "統一金流 ATM"

#: includes/payuni/src/gateways/Credit.php:33
msgid "統一金流 PAYUNi 信用卡"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:31
msgid "統一金流 PAYUNi 信用卡分期"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/CreditSubscription.php:33
#, fuzzy
#| msgid "PAYUNi ATM"
msgid "統一金流 PAYUNi 信用卡定期定額"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:63
#: includes/payuni/settings/gateway.php:7
msgid "統一金流 PAYUNi 設定"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:52
msgid "統一金流定期定額"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:65
#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:64
msgid "綠界"
msgstr "綠界"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:66
msgid "綠界(好用版)"
msgstr "綠界(好用版)"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:89
msgid "綠界設定"
msgstr "綠界設定"

#: includes/woomp-ecpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:67
msgid "綠界電子發票(好用版)"
msgstr "綠界電子發票(好用版)"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:310
msgid "縣市/鄉鎮市下拉式選單"
msgstr "縣市/鄉鎮市下拉式選單"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:302
msgid "若需運送至多個國家，建議開啟此選項，將國家欄位移至物流選項之前"
msgstr "若需運送至多個國家，建議開啟此選項，將國家欄位移至物流選項之前"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:66
#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:65
msgid "藍新"
msgstr "藍新"

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:67
msgid "藍新 ezPay"
msgstr "藍新 ezPay"

#: includes/woomp-ezpay-invoice/src/posts/ShopOrder/Metabox.php:66
msgid "藍新 ezPay 電子發票"
msgstr "藍新 ezPay 電子發票"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:133
msgid "藍新設定"
msgstr "藍新設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:461
msgid "虛擬商品自動完成訂單"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:350
msgid "虛擬商品隱藏地址欄位"
msgstr "虛擬商品隱藏地址欄位"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:320
msgid "訂單地址欄位整併"
msgstr "訂單地址欄位整併"

#: includes/payuni/src/posts/ShopOrder/Ajax.php:36
msgid "訂單編號錯誤！"
msgstr ""

#: admin/resources/shop_subscription/invoice-management/class-invoice-management.php:58
msgid "訂閱發票資訊(下期開始以下方資訊開立發票)"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:336
#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:335
msgid "設定"
msgstr "設定"

#: admin/class-woomp-product.php:474
msgid "設定前台變化類型介面:"
msgstr "設定前台變化類型介面:"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:455
msgid "設定標籤式可變商品規格的文字顏色"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:447
msgid "設定標籤式可變商品規格的背景顏色"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:399
msgid "設定結帳頁確定購買按鈕的文字內容"
msgstr "設定結帳頁確定購買按鈕的文字內容"

#: admin/class-woomp-product.php:129
msgid "請輸入變化類型規格，一次輸入一個"
msgstr "請輸入變化類型規格，一次輸入一個"

#: admin/class-woomp-order.php:448
msgid "變更為已出貨"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-order.php:449
msgid "變更為配送中"
msgstr ""

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:30
#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:72
msgid "貨到付款"
msgstr "貨到付款"

#: admin/class-woomp-payment-cod-clone.php:344
#: admin/class-woomp-payment-cvs.php:30 admin/class-woomp-payment-cvs.php:72
msgid "超商取貨付款"
msgstr "超商取貨付款"

#: includes/payuni/src/gateways/Atm.php:32
msgid "透過統一金流 PAYUNi ATM 進行付款"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/CreditInstallment.php:32
msgid "透過統一金流 PAYUNi 信用卡分期進行站內付款"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/CreditSubscription.php:34
msgid "透過統一金流 PAYUNi 信用卡定期定額付款"
msgstr ""

#: includes/payuni/src/gateways/Credit.php:34
msgid "透過統一金流 PAYUNi 信用卡進行站內付款"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:67
#: admin/settings/class-woomp-setting-shipping.php:66
msgid "速買配"
msgstr "速買配"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:168
msgid "速買配設定"
msgstr "速買配設定"

#: admin/class-woomp-admin.php:129
msgid "運送地址"
msgstr "運送地址"

#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:12
#: admin/settings/class-woomp-setting-gateway.php:37
msgid "金流設定"
msgstr "金流設定"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:362
msgid "開啟此選項以取代貨到付款方式"
msgstr "開啟此選項以取代貨到付款方式"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:427
#, fuzzy
#| msgid "開啟此選項以套用好用版變化商品前台顯示介面"
msgid "開啟此選項以套用好用版可變商品前台顯示介面"
msgstr "開啟此選項以套用好用版變化商品前台顯示介面"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:417
#, fuzzy
#| msgid "開啟此選項以套用好用版變化商品操作介面"
msgid "開啟此選項以套用好用版可變商品操作介面"
msgstr "開啟此選項以套用好用版變化商品操作介面"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:437
#, fuzzy
#| msgid "開啟此選項以套用好用版變化商品操作介面"
msgid "開啟此選項以套用好用版可變商品規格預設為標籤式"
msgstr "開啟此選項以套用好用版變化商品操作介面"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:332
msgid "開啟此選項套用後台訂單管理列表顯示帳單電話與運送電話"
msgstr "開啟此選項套用後台訂單管理列表顯示帳單電話與運送電話"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:322
msgid "開啟此選項套用後台訂單管理地址欄位整合為一行"
msgstr "開啟此選項套用後台訂單管理地址欄位整合為一行"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:312
msgid "開啟此選項套用結帳中的台灣地址下拉選單"
msgstr "開啟此選項套用結帳中的台灣地址下拉選單"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:352
msgid "開啟此選項套用結帳虛擬商品時隱藏地址欄位"
msgstr "開啟此選項套用結帳虛擬商品時隱藏地址欄位"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:462
msgid "開啟此選項虛擬商品完成結帳後自動完成訂單"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:313
msgid "雲端電子發票載具"
msgstr ""

#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:13
#: admin/settings/class-woomp-setting-invoice.php:38
msgid "電子發票設定"
msgstr "電子發票設定"

#: admin/class-woomp-product.php:340
msgid "須小於定價"
msgstr "須小於定價"

#: admin/settings/class-woomp-setting.php:330
msgid "顯示訂單電話資訊"
msgstr "顯示訂單電話資訊"
